{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2721d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "B+Tree/Hash_Map", "optionC": "STL_Map/Hash_Map", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "STL_Map/B+Tree", "type": "1", "optionA": "Hash_Map/B+Tree", "knowledge": "\u54c8\u5e0c", "question": "\u6709B+Tree/Hash_Map/STL Map\u4e09\u79cd\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u3002\u5bf9\u4e8e\u5185\u5b58\u4e2d\u6570\u636e\uff0c\u67e5\u627e\u6027\u80fd\u8f83\u597d\u7684\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u662f\uff08\uff09\uff0c\u5bf9\u4e8e\u78c1\u76d8\u4e2d\u6570\u636e\uff0c\u67e5\u627e\u6027\u80fd\u8f83\u597d\u7684\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u662f\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2721e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "SYN\uff0cSYN\uff0cACK", "optionC": "SYN+ACK\uff0cACK\uff0cSYN", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "SYN\uff0cACK\uff0cSYN\uff0cACK", "type": "1", "optionA": "SYN\uff0cSYN+ACK\uff0cACK", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "tcp\u4e09\u6b21\u63e1\u624b\u521b\u5efa\u8fde\u63a5\uff0c\u53cc\u65b9\u4ea4\u4e92\u7684\u62a5\u6587\u4e2dSYN\u548cACK\u7684\u5e8f\u5217\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff08\uff09", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2721f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5806\uff0c\u5806", "optionC": "\u6808\uff0c \u6808", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u6808\uff0c\u5806", "type": "1", "optionA": "\u5806\uff0c\u6808", "knowledge": "C/C++", "question": "\u51fd\u6570\u53c2\u6570\u4f7f\u7528\u7684\u7a7a\u95f4\u662f\u5728\uff08\uff09\u4e2d\u7533\u8bf7\u7684\uff0cmalloc\u6216new\u662f\u5728\uff08\uff09\u4e2d\u7533\u8bf7\u7a7a\u95f4\u7684\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf27220", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u94fe\u63a5", "optionC": "\u6c47\u7f16", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u7f16\u8bd1", "type": "1", "optionA": "\u9884\u7f16\u8bd1", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u7531\u6e90\u4ee3\u7801\u751f\u6210\u53ef\u6267\u884c\u6587\u4ef6\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u9884\u7f16\u8bd1\uff0c\u7f16\u8bd1\uff0c\u6c47\u7f16\uff0c\u94fe\u63a5\u7b49\u9636\u6bb5\uff0c\u9519\u8bef\uff1aunresolved external symbol BeginScene\u5c5e\u4e8e()\u9636\u6bb5\u9519\u8bef", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf27221", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u90fd\u5c5e\u4e8e", "optionC": "\u5185\u5b58\u5171\u4eab", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u6d88\u606f\u961f\u5217", "type": "1", "optionA": "\u7ba1\u9053", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u9762\u5c5e\u4e8e\u8fdb\u7a0b\u95f4\u901a\u4fe1\u7684\u6709\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf27222", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fd0\u8f93\u5c42\uff0c\u5e38\u89c4\u6570\u636e\u9012\u9001\uff0d\u9762\u5411\u8fde\u63a5\u6216\u65e0\u8fde\u63a5", "optionC": "\u7f51\u7edc\u5c42\uff0c\u672c\u5c42\u901a\u8fc7\u5bfb\u5740\u6765\u5efa\u7acb\u4e24\u4e2a\u8282\u70b9\u4e4b\u95f4\u7684\u8fde\u63a5\uff0c\u4e3a\u6e90\u7aef\u7684\u8fd0\u8f93\u5c42\u9001\u6765\u7684\u5206\u7ec4\uff0c\u9009\u62e9\u5408\u9002\u7684\u8def\u7531\u548c\u4ea4\u6362\u8282\u70b9", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4f1a\u8bdd\u5c42\uff0c\u5728\u4e24\u4e2a\u8282\u70b9\u4e4b\u95f4\u5efa\u7acb\u7aef\u8fde\u63a5\u3002", "type": "1", "optionA": "\u7269\u7406\u5c42\uff0c\u5728\u6b64\u5c42\u5c06\u6570\u636e\u5206\u5e27\uff0c\u5e76\u5904\u7406\u6d41\u63a7\u5236", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eISO\u7f51\u7edc\u53c2\u8003\u6a21\u578b\u5206\u5c42\u53ca\u6bcf\u4e00\u5c42\u529f\u80fd\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u6709\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf27223", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "describe user;", "optionC": "show columns for user;", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "show create table user;", "type": "1", "optionA": "desc user;", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u7528\u547d\u4ee4\uff08\uff09\u53ef\u4ee5\u67e5\u770bmysql\u6570\u636e\u5e93\u4e2duser\u8868\u7684\u8868\u7ed3\u6784\uff1f\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2722a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f7f\u7528Spring\u7684IoC\u5bb9\u5668\u65f6\u53ea\u9700\u6307\u51fa\u7ec4\u4ef6\u9700\u8981\u7684\u5bf9\u8c61\uff0c\u5728\u8fd0\u884c\u65f6Spring\u7684IoC\u5bb9\u5668\u4f1a\u6839\u636eXML\u914d\u7f6e\u6570\u636e\u63d0\u4f9b\u7ed9\u5b83", "optionC": "IoC\u5c06\u63a7\u5236\u521b\u5efa\u7684\u804c\u8d23\u642c\u8fdb\u4e86\u6846\u67b6\u4e2d\uff0c\u4ece\u5e94\u7528\u4ee3\u7801\u8131\u79bb\u5f00\u6765", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6240\u8c13\u201c\u63a7\u5236\u53cd\u8f6c\u201d\u662f\u6307\u63a7\u5236\u6743\u7531\u5e94\u7528\u4ee3\u7801\u8f6c\u5230\u5916\u90e8\u5bb9\u5668\uff0c\u5373\u63a7\u5236\u6743\u7684\u8f6c\u79fb", "type": "1", "optionA": "IoC\u5c31\u662f\u6307\u7a0b\u5e8f\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u7531\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\u76f4\u63a5\u64cd\u63a7", "knowledge": "Spring", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eSpring\u7279\u6027\u4e2dIoC\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1a", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2722b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "RuntimeException\u4f53\u7cfb\u5305\u62ec\u9519\u8bef\u7684\u7c7b\u578b\u8f6c\u6362\u3001\u6570\u7ec4\u8d8a\u754c\u8bbf\u95ee\u548c\u8bd5\u56fe\u8bbf\u95ee\u7a7a\u6307\u9488\u7b49\u7b49\uff0c\u5fc5\u987b\u88ab try{}catch\u8bed\u53e5\u5757\u6240\u6355\u83b7", "optionC": "Error\u7c7b\u4f53\u7cfb\u63cf\u8ff0\u4e86Java\u8fd0\u884c\u7cfb\u7edf\u4e2d\u7684\u5185\u90e8\u9519\u8bef\u4ee5\u53ca\u8d44\u6e90\u8017\u5c3d\u7684\u60c5\u5f62\uff0cError\u4e0d\u9700\u8981\u6355\u6349", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u975eRuntimeException\u4e00\u822c\u662f\u5916\u90e8\u9519\u8bef\uff0c\u5176\u5fc5\u987b\u88ab try{}catch\u8bed\u53e5\u5757\u6240\u6355\u83b7", "type": "1", "optionA": "\u5f02\u5e38\u7684\u7ee7\u627f\u7ed3\u6784\uff1a\u57fa\u7c7b\u4e3aThrowable\uff0cError\u548cException\u7ee7\u627fThrowable\uff0cRuntimeException\u548cIOException\u7b49\u7ee7\u627fException", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u9762\u6709\u5173JAVA\u5f02\u5e38\u7c7b\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2722c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "I\u2019m A class\nstatic A\nI\u2019m B class\nstatic B", "optionC": "static A\nstatic B\nI\u2019m A class\nI\u2019m B class", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "I\u2019m A class\nI\u2019m B class\nstatic A\nstatic B", "type": "1", "optionA": "static A\nI\u2019m A class\nstatic B\nI\u2019m B class", "knowledge": "Java", "question": "\u68c0\u67e5\u7a0b\u5e8f\uff0c\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\u6307\u51fa\u95ee\u9898\u6240\u5728\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u8bf4\u660e\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u3002\npublic class HelloB extends HelloA \n{\n public HelloB()\n {\n }\n {\n     System.out.println(\"I\u2019m B class\");\n }\n static\n {\n     System.out.println(\"static B\");\n }\n public static void main(String[] args)\n {\n     new HelloB();\n }\n}\nclass HelloA\n{\n public HelloA()\n {\n }\n {\n     System.out.println(\"I\u2019m A class\");\n }\n static\n {\n     System.out.println(\"static A\");\n }\n}\n", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2722d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3", "optionC": "2", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "Java", "question": "\u68c0\u67e5\u7a0b\u5e8f\uff0c\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\u6307\u51fa\u95ee\u9898\u6240\u5728\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u8bf4\u660e\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u3002\npackage algorithms.com.guan.javajicu; \npublic class Inc { \n    public static void main(String[] args) { \n       Inc inc = new Inc(); \n       int i = 0; \n       inc.fermin(i); \n       i= i ++; \n       System.out.println(i);\n    \n    } \n    void fermin(int i){ \n       i++; \n    } \n}", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2722e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "goodandgbc", "optionC": "goodandabc", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "test okandgbc", "type": "1", "optionA": "test okandabc", "knowledge": "Java", "question": "\u68c0\u67e5\u7a0b\u5e8f\uff0c\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\u6307\u51fa\u95ee\u9898\u6240\u5728\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u8bf4\u660e\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u3002\npackage algorithms.com.guan.javajicu; \npublic class Example { \n  String str = new String(\"good\"); \n  char[] ch = {'a','b','c'}; \n  public static void main(String[] args) { \n     Example ex = new Example(); \n     ex.change(ex.str, ex.ch); \n     System.out.print(ex.str +\"and\"); \n     System.out.print(ex.ch);  \n  } \n    \n  public void change(String str, char ch[]){ \n     str= \"test ok\"; \n     ch[0]= 'g'; \n  } \n}", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a43e4b043d0caf2722f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u65b9\u6cd5\u90fd\u4e0d\u80fd\u5355\u72ec\u4f7f\u7528", "optionC": "\u4f7f\u7528\u9690\u85cf\u7684\u8868\u5355\u57df", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u4f7f\u7528URL\u91cd\u5199", "type": "1", "optionA": "\u4f7f\u7528Cookie", "knowledge": " \u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5728\u670d\u52a1\u5668\u7684\u7f51\u7edc\u7f16\u7a0b\u4e2d\uff0c\u89e3\u51b3\u4f1a\u8bdd\u8ddf\u8e2a\u7684\u65b9\u6cd5\u4e0d\u5305\u62ec?", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"answer": "  ", "ID": "55fa6a43e4b043d0caf27230", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "type": "2", "knowledge": "", "question": "\u4efb\u610f2n\u4e2a\u6574\u6570\uff0c\u4ece\u5176\u4e2d\u9009\u51fan\u4e2a\u6574\u6570\uff0c\u4f7f\u5f97\u9009\u51fa\u7684n\u4e2a\u6574\u6570\u548c\u540c\u5269\u4e0b\u7684n\u4e2a\u6574\u6570\u4e4b\u548c\u7684\u5dee\u6700\u5c0f\u3002", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"answer": "  ", "ID": "55fa6a43e4b043d0caf27231", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "type": "2", "knowledge": "", "question": "\u6709\u4e24\u4e2a\u6709\u5e8f\u7684\u96c6\u5408\uff0c\u96c6\u5408\u7684\u6bcf\u4e2a\u5143\u7d20\u90fd\u662f\u4e00\u6bb5\u8303\u56f4\uff0c\u6c42\u5176\u4ea4\u96c6\uff0c\u4f8b\u5982\u96c6\u5408{[4,8],[9,13]}\u548c{[6,12]}\u7684\u4ea4\u96c6\u4e3a{[6,8],[9,12]}", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"answer": "  ", "ID": "55fa6a43e4b043d0caf27232", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "type": "2", "knowledge": "", "question": " \u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e2d\u670910000\u4e2a\u6570\uff0c\u7528Java\u5b9e\u73b0\u4e00\u4e2a\u591a\u7ebf\u7a0b\u7a0b\u5e8f\u5c06\u8fd9\u4e2a10000\u4e2a\u6570\u8f93\u51fa\u52305\u4e2a\u4e0d\u7528\u6587\u4ef6\u4e2d\uff08\u4e0d\u8981\u6c42\u8f93\u51fa\u5230\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e2d\u7684\u6570\u91cf\u76f8\u540c\uff09\u3002\u8981\u6c42\u542f\u52a810\u4e2a\u7ebf\u7a0b\uff0c\u4e24\u4e24\u4e00\u7ec4\uff0c\u5206\u4e3a5\u7ec4\u3002\u6bcf\u7ec4\u4e24\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u5206\u522b\u5c06\u6587\u4ef6\u4e2d\u7684\u5947\u6570\u548c\u5076\u6570\u8f93\u51fa\u5230\u8be5\u7ec4\u5bf9\u5e94\u7684\u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u9700\u8981\u5076\u6570\u7ebf\u7a0b\u6bcf\u6253\u537010\u4e2a\u5076\u6570\u4ee5\u540e\uff0c\u5c31\u5c06\u5947\u6570\u7ebf\u7a0b\u6253\u537010\u4e2a\u5947\u6570\uff0c\u5982\u6b64\u4ea4\u66ff\u8fdb\u884c\u3002\u540c\u65f6\u9700\u8981\u8bb0\u5f55\u8f93\u51fa\u8fdb\u5ea6\uff0c\u6bcf\u5b8c\u62101000\u4e2a\u6570\u5c31\u5728\u63a7\u5236\u53f0\u4e2d\u6253\u5370\u5f53\u524d\u5b8c\u6210\u6570\u91cf\uff0c\u5e76\u5728\u6240\u6709\u7ebf\u7a0b\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5728\u63a7\u5236\u53f0\u6253\u5370\u201dDone\u201d.", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"answer": "  ", "ID": "55fa6a43e4b043d0caf27233", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "type": "2", "knowledge": "", "question": "\u68c0\u67e5\u7a0b\u5e8f\uff0c\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\u6307\u51fa\u95ee\u9898\u6240\u5728\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u8bf4\u660e\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u3002\npackage algorithms.com.guan.javajicu;\npublic class Example {\n    String str = new String(\u201cgood\u201d);\n    char[] ch = {\u2018a\u2019, \u2019b\u2019, \u2019c\u2019};\n    public static void main(String[] args) {\n        Exampleex = new Example();\n        ex.change(ex.str, ex.ch);\n        System.out.print(ex.str + \u201d and \u201d);\n        System.out.print(ex.ch);\n }\n public void change(Stringstr, char ch[]) {\n        str = \u201ctest ok\u201d;\n        ch[0] = 'g';\n }\n}", "title": "NetEase-2015\u6821\u62dbJava\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}]}